畢業 空窗期點過

打飛機 叫雞 射精

A360

尋找自我

讀咩先

做鴨

It

咁咪再去details d咁去學對之後落黎會見既工種要用既嘢

尋找咗十幾日

down 番個阿思達克先啦

自學excel

學技能拎證書

認真呢 準備做文員？

股票...不了

例如 考車牌

考車 急救 水電

有興趣 ，考完可以做水電工？

見習應該得

會計

咪撚聽佢鳩噏
個水喉匠牌仲難考過醫生

搵同班同學屌閪

A牌？

巴士牌